見工問你藍定黃，應該點答好？

直接答黃到金會唔會唔係幾好

我企係道理嗰邊

為左份閪工要扮藍低聲下氣

同返工冇關，唔答

一定係中立

我企良知果邊

話自己唔將政治帶返工囉

答黃到金點解會唔係幾好
未入職就已經自我審查？ 戇尻
會因為你答黃到金而唔請嘅公司
俾你都唔好做

唔覺得扮藍會請
幾時都係中立最好 政治冷感

間公司問得你就有既定立場啦
佢中立又做咩要問人喎

我見工佢真係咁問我
不過果份我唔係幾想做，就直接同佢講我係黃，佢聱稱自己中立，但個feel勁藍

你答佢 藍就藍啦 中乜撚野立姐 要藍又唔撚認 依家好失禮你咩

係咪唔愛國呀你

我今日見工就係比人咁問
間野可以用紅來形容
但我話自己黃就算

會睇政治立場而考慮或決定請唔請你嘅公司已經睇得出佢係垃圾公司
唔撚做都罷啦 請我都唔撚做添啊

我熱狗 共青團
你唔請我叫国安捉鳩你

如果答黃會唔會冇咗份工

利申 黃 ，但都會答黃

但係政治冷感先最仆街喎

Cls

如果佢哋返工講啲咩政治野，咁你咪唔好聽同答

藍？黃？
紅底

中立

我紅既

緊係話自己係紅啦

綠

如果一份工會因為藍黃而決定請唔請，個老闆一定係仆街尼

你唔答
入到去發現藍到黑，咪做得仲辛苦

直接去答之後唔請未必係因為你立場
係你handle difficult question/situation唔好
點樣由一條同工作9唔搭8嘅問題比你自由發揮兜返去正題

interview 唔係yes no question
你當佢係你就收得皮

哇，佢會唔會流你啲資料出去架?

咁其實嗰間公司都幾仆街喎

我覺得呢個時勢政治立場都有關係囉，可能個老細唔想你返工嘅時候同佢嗌交但係你真係同佢直接講你係黃？

呢個時候應該扮藍屍 我中立

真係黃既點會咁問

若你為求風光去鞠躬
祝福你成功

我老細真係有問新同事
新同事話自己黃
老細話咁就好啦我黃到金
最後請咗

黃，一撚定咁答，咁都縮就咪撚講咩光復香港

答紅會點

小不忍則亂大謀
老閪都扮中立/藍再套佢咩料
份CV係人手上
陣間你答黃點知佢條藍屍會唔會拎你啲私隱去玩

我是愛中國的黃絲, 祖國最偉大, 支持警察執法, 支持民主

我討厭政治

紅

我就中立既

即請

應該唔會咁易流出掛
利申:未撚驚過

你開公司會想請藍絲?

一直關注事件

講咗企係道理個邊，
點知佢迫人講即係企邊一面
好多中年hr都藍到黑

咁問嘅工唔會做，問嘅九成藍

大公司：中立偏黃，問點解就話721無可辯駁
細公司：黃，唔請咪唔請
紅藍公司：你明知紅藍都報得既自己識做啦

答黃啦 我公司揀人都只請黃
因為全公司都黃

答我係綠嘅

深藍, 支持一國一制, 香港成為深圳一部分

黃
最多咪唔請

弱智 HR 唔請都罷

我就中立嘅

你屌埋黃店

邊有可能會咁問
你見議員助理？

答佢紅囉
問佢聽過連登紅衛兵未

底褲黃

我既立場一啲都唔重要，因為無論我客戶係黃定藍，我都會盡心盡力去服務佢地

屌你， 見工緊係講埋啲嘔心野架啦，第一日出黎做咩

中立囉

問得你咩立場通常都藍多

見工前check 定黃定藍添喇，見人講人話羅
呢個時勢其實份工係藍到黑既，最多咪幫手報下料

我公司有黃有藍，有d 藍到黑既見到手足被捕係度拍手添，唔通diu9佢咩...

唔查清公司背景先in?
如果公司冇表態就中立，遲啲如果發現老細係藍/紅就幫佢用撚沖咖啡，仲可以博升職上位

話黃，如果知間野藍仲去幫佢搵錢都on99
知我黃唔請仲好，898

問返佢 請問我的政治取態 同我份工以致工作能力有咩關係
唔單只政見 查家宅都好黑人憎
問得依啲問題好多都係西工 唔做都唔可惜

埋沒自己良心做唔出，黃就答黃

照答黃，唔撚會想幫藍上司做野

我反而覺得咁問得多數黃

藍屍唔會點理 紅底會直接問你愛唔愛國之類

幾好

我紅

黃啊（底褲）

公司最鍾意政治冷感
除非你in國企

問返佢你黃定藍

頭也不回直接屌完佢走人啦

政府工已經會
不過係問你有冇去過遊行

問就冇俾人問過，反而試過試上一間公司in時見佢貼住五大訴求揮春。btw，問得嘅應該九成九都係藍

戇鳩仔 唔係黃唔請

唔一定
有d公司就係驚因為員工係藍搞到比人標籤係藍店

因為國安法
保障人身安全
唔答

不過俾你做都唔好做囉
嗰啲國企。

加油你搵到份更好嘅工

返工唔想講政治

入去扮工糧照出 等炒

唔會答藍定黃

只會答堅持自己認為正確的事。

黃，因為黃而唔請都好早啲睇清楚間公司值唔值得做

咩係藍黃先個個人定義唔同

係咪即係考你點遊花園？

我又冇話要搵工

深黃

黃，黃種人

我一定講黃
唔撚好請我lor
收收埋埋做得咁撚委屈

我譴責一切暴力

我唔識政治

中立=藍

黃色經濟圈 只請手足 仆唔仆街

我支持普世價值囉

再講哲學

黃藍都冇定義

紅呀屌你老母

問返佢 你黃架咩？

講野前經下大腦，OK?
光時就係專請比捕手足，佢係撚垃圾呀？

問嗰個又on9
認真答嘅更on9
普通公司同佢官腔遊花園咪算
講咁多嘢俾人知好威？

你都要知個hr係黃定藍至得架

大把人為咗政府幾皮野officer

口講中立、實則同聲同氣講暴力唔啱、犯法唔啱等
入到去變真藍

你又點睇？

我老闆請人都會問立場

利申： 黃

問得你一定係藍
一定
傳說中工程界有間M字頭嘅大公司，有個臭閪女人會問你 invest幾多時間係社會運動上，你一答有invest時間入去，就即刻係張list度交叉你
如果真係好鍾意份工就扮冷感啦／扮好忙冇時間參與社會運動
利申：伏已中

問得你就一定係藍

屌你老母要色盲到咩程度
先至分辨唔到黃種人

你部電話用咁咩u?

間公司唔一定藍，但問得你立場嘅interviewer一定藍，佢一定會唔請你，咁你就冇得入呢間公司（可能老闆黃／中立／係鬼佬）

答黑，因為你色盲

公司咩立場我就咩立場

開名啦

黃藍是政見
以老細為先

係個interviewer垃圾，未必係成間公司都垃圾
我就建議扮港豬嘅

我企0係你果邊

我紅架 得未

咁你又係咩啊

五星紅旗嗰五粒黃星星加埋都唔夠我黃

你扮中立入到去都做唔長
入到去日日屌手足邊忍到
分分鍾忍到自己個人都燥埋

答 大家都是中國人

M字頭工程界嘅大公司，得幾多間啊

見工問政治問題果個係弱智
上年係尖沙咀in一間公司個西女人就問呢類問題
我都認為問得都係藍

將個畫面拉闊D來睇, 暫時未有任何證據證明一件事一定要分黃同藍, 係哲學層面上, 亦唔係非黑即白, 係政治角度上, 因為我唔係政治學家, 我亦無辦法評論任何野, 但係工作上我會盡我所能

我係港豬

見中資你答黃，公安就會爆門入黎拉你犯國安法

工作同搵錢先係最緊要

721令我變和理非！

其實問得 都唔會係好公司
真正既公司係只會理你做唔做到野 唔理你係唔係勇武

hr：係咪唔識聽中文 我問你藍定黃啊

間公司立場係乜咪答乜

我唔贊成暴力

標準答案（實請）：

我個人理解每個人喺起政治同民生事務都會有各自嘅想法同意見

但係個人認為任何人喺表達訴求嘅同時都應該以守法同埋唔影響其他人正常生活嘅權利作為大前提

無一種顏色代表到我，因為我最能代表我自己。

你帶佢遊花園
你up 5分鐘之後佢都唔知你立場（因為真係唔洗知），但又覺得頭頭是道，方為上佳回答

你唔會知條友係因應公司要求去問，定自己屎忽痕去問，定心血來潮去問
一般咁上下size嘅公司
幾黃嘅公司都會有人藍
幾藍嘅公司都會有人黃
就算做你直屬上司係咩人其實你都係唔洗kiss 佢ass，何來鞠躬之說

如果你為立場而去做定唔做一間公司，你apply個時已十知八九啦。仲洗鬼去in 咩

你對面

我會企係公司立場

我覺得見工內外都唔應該涉及太多政治

我今日in人
幾個都無問過或講起呢方面問題
我自己都無為意
又真係無擔心過藍黃會影響大家相處做嘢
公司形象無話黃定藍
但應該嚟見工嘅都估到係黃

黃藍是政見
黑白是良知

禮貌地問返佢
貴公司請人準則係咪要參考政治立場？
再帶頭盔補多句，我唔會帶私人政治立場返工，只會專心做野。

如果佢都係要你答，咪直接老實答，如果佢係紅/藍背景，你入去做都冇運行，in 下份啦

亞洲人係黃皮膚多, 不過我天生好白 (遊花園)

真咩？應該唔會問到咁出面㗎喎

見工不嬲除左technical問題之外
一切都係睇你思路對答人際邏輯
手大家互相拋磚引玉試探大家

除非有手有腳都做得嘅工

照講,唔請罷就.

我問你政見藍定黃啊 答個問題都答到咁 睇來你嘅工作能力高極有限

如果上司係藍
你咁答都會唔合格
因為你唔係企中國果邊

問得緊係驚你比人拉左又要請個咁麻煩，又或者借故請假遊行
唔搞政治對公司黎講有利無害

我都覺得係，政治立場關佢鬼事咩

我呸，我最討厭把政治帶入工作既人

問得呢D問題都係濕鳩工啦

流出就告鳩佢啦

其實個HR問到咁, 你都預左唔會做架啦..

藍都會問
細公司
被藍老細(有外國國籍)問過
答佢紅
問返佢幾時送對仔女返去讀書建設祖國

綠
只想香港經濟好 對政治不應零架於公司

係囉 咁答好得體
其實佢問你已經越界

學19咁答
我係彩虹

如果而家答黃, 間公司報國安會唔會一落樓就俾人拉9左???

今時今日，緊係答
紅

利申： 我啲血🩸係紅色

如果HR 會follow up問
十之八九係落左order要screen

咁你成個interview 就更加要表現自己
等hiring manager 覺得啱請
只係HR唔想請
咁樣去離間呢d19公司

btw 好多公司請人嘅最終決定權係hiring manager 度，HR係比意見

我會答支持共產黨

上年九月個人經驗

唔一定照字問
唔直接問藍黃一樣大把方法知你個底
「過去一年有無參加過遊行」
「見你全身都黑色，一定係前線啦」
「對修例有咩見解」
「試談逃犯條例/國安法利弊」
「國家安全同一國兩制邊樣重要啲」
「立法會選舉會投邊個，點解」
「如果你係政府，你會點說服香港人立逃犯/23條/國安」
聽過最on9既問法一定係 問「支唔支持香港獨立」但全人類都知間野藍到發紫

利申 全部親身經歷

cls

邊面有錢搵就邊面

‘我同你一樣’

答佢 咁你呢

你竟然話中國唔係道理個邊，係咪愛國㗎

本土藍

黃藍只係做成社會撕裂
黃藍都好，好多人都試過喺社交網站度表達立場而令到自己甚至所屬公司被批鬥
好彩我自己唔係咁政治化嘅人，亦都唔係咁鐘意表露自己嘅政治理念，
所以你可以放心我唔會為公司帶嚟麻煩

如果一定要講黃藍嘅，
即係用政治立場揀人，
值唔值得做自己諗

賣鞋定老麥？

照直答，唔請都冇所謂，道不同不相為謀

蟻民係唔理呢啲嘢嘅，我唔係打你份工要去當兵掛

問返佢貴公司黃定藍

用口號答佢
大叫光時

痴筋

話淨係專注事業,不問世事

即係佢都認為中國理虧
同佢鬥紅

我跟毛澤東。

做邊行？

你話尊重法治同支持一國兩制
佢唔問深入既兩邊都岩聽

清幾耐冇見工 呢一年好多份都會問
好多都係concern你會唔會成日話罷工/請假出去打

我立場日日變

唔使答
問返佢轉頭 政治立場同工作能力有咩關係

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #取回強積金 #快閃文宣 #移民走資 #聯繫匯率

4月見過嘅工問嘅中左呢度大半

如果份工藍先請，直接起身走人啦

呢d時候梗係鬥紅 問返公司用d咁嘅準則請人係咪想分裂國家

黃

中國即是道理

見工試過被人問，仲問對社會運動咩諗法，當時我諗都無諗表明自己立場，心諗大不了咪唔請我
點知in 完大佬講返咁問係因為做呢個位會有好多唔同立場嘅人比意見，雖然你有立場但都有聽唔同方面聲音，意見先得最後間公司都比咗offer 我

答藍到黑

下，你地會將政治帶入公司架

我之前見過一份都俾人問過
問我有冇出去搞事

答紅

私隱有權唔答

咩公司問埋呢d問題？

問返佢 「點解咁問？」 佢答得唔好 發現係藍絲就可以搬過百萬種理由屌柒佢 屌到佢生無可戀都好，反正都唔會做得開心喇.

無謂同錢作對

梗係答愛港愛國啦

"問人之前應該自己表左態先"

我淨係睇咩係啱咩嘢唔啱

你都on9
你自己經下大腦先

樓主自己話 “我今日見工就係比人咁問
間野可以用紅來形容”
我緊樓主個case
你係都要揾光時嚟講咁我都無辦法

你咁講姐係假定左有立場就一定拖累公司
咁點講都冇用
反正問得依個問題既公司 都唔會做

唔一定
睇你口才都會咁問
講嘢得唔得體，會唔會得失人

政治取向唔影響我嘅工作能力

鬥緊紅答乜撚黃藍

如果答黃佢唔請，咁只是提醒呢份工做唔過

做過/in過藍公司嘅
好閪
狗也不屌

我中立既

咁邊一面你覺得係帶良知

見過兩份工我都答自己黃 最後

答中立 老實講我咩政治立場關間公司咩事
如果條友一定要黃藍揀一邊就答黃
因為政治立場係黃就唔請嘅公司唔做都罷

利申 試過，冇隱瞞自己係黃

紅白藍

一定係答中立 不理政治嗰d
最緊要安穩
除非人地公司係黃啦

我中意綠色多啲

睇你EQ幾高
頂得住啲廢老式言論就扮中立
唔高就直接講

係啲自以為是嘅西老闆先會咁問
就算考公務員（AO唔知）都唔會問立場問任何敏感題目

我企多人個邊

試過東華nursing course group interview問我地對過去一年示威有咩睇法
點知個個都話支持示威

我譴責一切嘅暴力

我紅既
唔請就搵國安拉鳩你

我唔會將政治帶入公司

睇下邊個問
自己上司問就叫佢講自己黃定藍先
如果佢係藍就即刻轉身走，跟著個會問你黃定藍嘅上司都無運行。

如果係HR問嘅就可以問下佢知黎做乜，如果佢話係藍先請你就話，我已經錄咗你音，之後走

我企係公義&道理個一邊

答紅咪得

咁姐係點答

戇鳩
考通識咩
咩公司咁巴閉要答埋d 咁弱智嘅嘢

你請人係請專業定係請政治立場？

學Mingjai咁畫個表，指住中間

直接答黃
不過話工作能力同政見無關
如果一間公司會因為政見唔請你既都唔方係好野
入面職場文化應該西到喊

成個cv俾人放上網

答有色果堆 弱智

以為自己好撚醒，牆頭草/走精面其實腦細最撚憎

一句主動得埋去
你問呢d野同工作有乜關係
如果佢話要計埋呢d政見主張即刻屌到佢上天花版啦
俾你入到去都喊三聲

返工唔講政治 完

一撚定同你玩大佢 報私穩公署 再加報狗 再報撚埋俾apple

無傾向

答案係陳國邦（李斯）
輕鬆 謝謝大家

一個post 引曬d sales同無業遊民出來

狗彩你都傻

唔會咁明顯問。。

我討厭政治ok?

答佢我黃興呀！

我淨係識返工
不過有少少色盲

關你撚事

唔自爆啦
只可以話成個連登最憎個幾間之一

如果個老細藍到黑既 都米鬼做啦

大多數腦細本身都係牆頭草

去到今時今日仲要話自己中立就即係藍啦屌

佢係老細你係咪啊？

有啲行業/職位係要中立
例如做audit，又或者一啲決策性嘅工作
唔可以因為個客政治立場同你相反，而做一啲錯誤嘅行為
問你係睇吓你識唔識答，要你答到好得體，兩邊都唔偏頗

舉另一個嘅例子
一個正常嘅警務人員，就算佢偏藍/深藍，都唔應該係工作上表露出嚟
係執行職務上都應該保持中立，保持專業同公正
見到黃絲打交，拉
見到藍絲打交，一樣要拉

可惜由721開始，好多都已經唔正常

黃咪黃，藍咪藍，照直答，有d骨氣啦，最多咪唔做，點解要講大話。

問得都係藍，拎袋走

直接答囉 我係黃
我都唔想係藍公司做
做到日日都唔想返工

利申：公司好黃，同事日日屌正苦

呢個真，事後發現內部藍到黑都仲可以揾另一個理由走

一個post捉晒所有偽黃撚

好討厭政治

關你撚事？請定唔請

答佢我係元朗鄉黑 新界我話事ok?

梗係我討厭政治啦

我綠色咖屌

答有 去撐警遊行唔得？

藍黃？分裂國家
舉報

間公司係咩咪答咩，藍嘅答藍 然後賺佢錢幫佢倒米 黃嘅咪照直答然後比啲心機做野

黃藍是政見
搵錢是良知

畀得起錢果邊, 好似份工咁

我紅嘅，我黨員黎

講啫
忍一忍份糧去左邊你又知

最官方答法：
明白社會上有唔同意見，我同你一樣都有自己嘅立場，但無論我哋立場係相同定對立，我認為都唔會影響到我嘅工作表現同合作，政治問題應該喺政治層面解決，而唔係帶入辦公室，入得嚟做相信大家都只會做對公司有利嘅事

我唔會identify 自己係藍定黃. 咁樣會限制咗自己嘅思維.
好似巴打所講 我企係道理果邊 企係良知果邊.

黃嘅唔係所有嘢都啱；藍亦一樣.

至於良知道理係邊邊呢 自己認啦.

公墓園?

同意
大公司hr都唔敢問啦除非中資公司

再問，藍 or 黃 有道理

推 願榮光歸香港

利申 比人問過
照直答
反正藍到發黑嘅我都唔撚想做

乜嘢藍定黃？我心中只有党，只有习主席，你咁樣問係咪想推翻共产党專政？

反社會主義者

一句我紅既大返佢

黑, 元朗黑
之後問佢係咪唔請?

笑住回答 講一聲 我係我～

自爆唔答！

黃囉
藍既工你都唔想做啦

你真係覺得有用？

屌 咪最多你呢d人囉 被人蝦就最叻 踢爆間公司出賣資料

同佢玩到底

啱呀 畀人搞咪搞返佢囉就得咁簡單

唔係咩叫攬炒

就係*

你可以試吓搵啲野玩下 睇下係咪咁易玩得大
睇下要花幾多精神幾多時間先玩得大

我諗係depend on 第一個人嘅答案

咪答黃

問返佢咩係黃藍，扮乜都唔識嘅

sorry 我冇留意時事。

其實睇你見咩工啫能力要求都唔同

作野都作好D啦
紅都見死撚左佢算啦

良知果邊

見工個陣上司無問但就話呢道好包容
個陣以為藍多，因為係大公司
點知入到去先發現全公司都黃到金
反而佢地怕我係藍

我公司老細真係會問

黃加藍係乜嘢? 綠，中立!

咁已經暴露左你係黃
你估啲藍絲真係唔知自己冇良知咩，為個人利益之嘛

答佢：pink ，你睇唔睇下？

我紅呀

咁樣咪姐係中立遍藍

政府工？

真

問佢咩係黃，咩係藍

沒有顏色立場只有良知良心！

公說公有理 婆說婆有理

紅，你唔係唔信黨下話？
番工6點就唱國歌
食飯叫埋所有人祈禱，多謝共產黨

試答幾條

1. 無。我個人有空餘時間都會用嚟讀下短Course增值自己同培養業餘嘅興趣。

2. 對於我嚟講，黑色純粹代表尊重、嚴肅，係體現緊我對於今日面試嘅誠意同重視。

3. 想請問「修例」係指邊一次？因為香港以致係全世界嘅歷史上，大大小小嘅「修例」都有無數次。

如果您係要我好整體咁從一個司法管轄區「修訂法例」依個行為去答，我就會覺得任何可以因應時代發展而修補舊有法律嘅漏洞嘅修訂行為，只要係顧及到社會實際需要同可以切實執行嘅，都係理想嘅！

5. 落實一國兩制可以穩定外資，從而保障到國家安全；而確保國家安全，亦都提供咗一個穩定嘅經濟同政治環境去落實一國兩制

國家安全同一國兩制係唇齒相依嘅，兩者關係亦都不可分割，當然係同等重要啦！

6. 目前為止我未有特別取向，如果一定要我而家揀，我會選擇投白票。因為而家距離立法會選舉仲有一段相當長嘅時間，而我作為一個負責任嘅選民，實在需要先透過各位候選人嚟緊嘅宣傳工作去進一步了解佢地嘅政綱，從而作出更加客觀同埋負責任嘅選擇。

政府先至唔會問
officer grade都係問下土地供應、固體廢物、空氣污染呢啲咋

如果對方有腦
你咁樣回答同講自己係黃 冇分別

私人問題唔方便答

多數人個邊

我講緊個答法wo
我會答：
如果一份工會因為藍黃而決定請唔請，個老闆一定係仆街尼

老細驚請藍絲被人罷食都仆街

中立(藍)

每間公司都受惠於政府政府，亦都要交唔同嘅稅務，一定會有立場
例如HSBC總部設係英國，香港或者巴拿馬都有imply唔同嘅立場

重有你講政府工有中立？你都痴痴地

你係咪唔使搵食 有老豆老母養?

咁樣問親嘅通常都係深藍！我老頂前嗰排就係叫我interview 要咁問人，我睬佢都傻呀！後生仔仲要藍色，冇人用我都唔請佢呀！

呢個post都幾冇腰骨

今年轉校，間學校個老師問我係咪手足、問我睇開咩新聞
利申: 轉嗰間係暴徒學校出咗名黃

問得藍黃嘅公司，都幾乎一定係藍㗎啦

關你撚事咩

一直關注事件 天佑香港

有農場

黃啦
咁都要驚而唔答黃 就真係冇希望

咁咪答黃囉

成班連見工都想扮中立

就可想而知五斗米真係可以令人折腰

間公司藍我都唔想做啦

請人被問公司黃會唔會無生意
最後出左offer 條友無番工

能回避嗎，我慣了當那電燈膽

我政治冷感！

屌我都係
佢直接問我係咪會出去個啲人

係人都知藍到發紫

咁你又見

藍絲聽到中立話你即係黃
黃絲聽到中立當你藍
當世再無中立騎牆派容身之地

我好早已經歸類所有中立既人為藍

柒婆呢

I thought work is a place to conduct business instead of discussing political ideologies, are you sure it is ultimately preferable to have it discussed right now?

E+一定答紅既

問返間公司黃定藍，答藍即走

What do you think about the impact on our business due to the ongoing social movement?

Say one of your extremely high-value clients supported and promoted HK Independence. Rejecting this client could result in a significant loss in the company's revenue. What would you do?

柒婆 我屌你老母臭閪

Didn’t you already give an answer prior the question? Regardless, as a technical staff, said decision doesn’t really fall under my scope. I mean, do you think anyone is in a better position in providing an answer for said “question” other than the board of directors?

同意

之前見工 俾個hr問到勁深入
叫我評論下個政府 狗同示威者之餘又問我點睇國安法國歌法等等
嗰時照直講 喺撚咁屌鳩柒婆同班狗啦
後尾收到風 我直頭俾個hr blacklist咗話永不錄用

如果你認為佢會因為你答黃到金佢唔收既，會唔會佢地藍到黑？
佢地藍到黑你又做唔做？

紅都要照做，但唔會埋沒良知

件事好似變咗你in佢咁

我諗問得都係藍

不應該對政治有立場

我持開放態度討論

黃到底褲都黃
利申老細都係黃

我共產黨既

咁問得你都唔好做啦

最可悲既係 好多垃圾以為自己有道理
然後殺人放火乜都做齊

正解，小粉紅一班你都由心嘔返出嚟

無錯，口講執法然後自己犯法嗰堆

推 你若放棄 誰衛我城

同意，藍屍垃圾同黃屍垃圾都應該被清除

親身經歷，個老細直接問
「你點睇香港警察同國安法？」
我問返佢轉頭點解要問呢啲題目
佢話係personal
我心諗：做乜撚野
反正我唔打算做咪答佢：我認為作為人類係要有良知同埋批判性思考，係咁多唔該。

問得都係狗閪公司,直接答關你撚事

條友係藍的話將來都唔會有好日子過
所以點都係答黃

紅
問返佢你間公司有無毛澤東畫像
我每日要望住毛澤東先有能量做野

同HR鬥紅

搏一搏亂撞
反正唔係50%黃就50%藍

點解你入in 紅既公司

好多中資公司都係紅
所以搵工都唔理咩色
知道自己黃到金就算

企喺多女果邊

我都只係婉轉答自己係黃
唔講咁白
佢明就明

我廢

不過請左

佢直接問我直接答：黃。
唔想因為份工而被禁聲

大愛撚

支持民主建立中國，係民建聯黨員

XX前線好黃

"其實我比人掟落街死左成年架喇，你IN 我做乜?"

我本護照紅色底

所以我紅底的

黃店一眼就知，睇唔出又問政治取向，相信祗有藍店，想要份工，扮藍嘍。

係請你既唔同立場都請你
唔請你既同一立場都唔請你

仲可以答黑，話自己之前做黑警，殺人無數，宜家仲有成班兄弟做緊，夠膽你就試下唔請我，我叫班兄弟日日上黎玩鳩你

你答黃早藍

問得你政見都係藍或中立

利申：in過幾份黃既都無問 除非我自爆

綠營

我無野講

做勞工就係冇選擇

做奴工無得揀嘅原因
就係好撚多好似你咁重奴性嘅奴才喺度做壞手勢

屌 一個奴工點杯葛呀
你養我？

你係有料嘅，就做咗自己本份杯葛咗先，之後就有人跟㗎啦。罷藍最初都係咁開始㗎啦，罷開就有條路㗎啦

你無料嘅，咪至少唔撚好好似而家咁散播奴化思維，做奴才做都好撚威咁嘅屄款就已經幫咗個大忙。

我冇料
講事實呻又叫散播
乜都分化咁大家收聲囉

離地撚屌你老母講個情況出黎就散播
你咪撚講政治以外野呀 散播飲飲食食唔抗爭思維

討論區唔係講野係做乜鳩？

之後有人跟杯葛又有咩保證

撚有話你分化，打稻草人呢啲柒招收埋啦

你無料焗住要做嘅，咪焗住做囉，但唔撚好講到好似理所當然咁囉。

群眾鬥強權，大眾個體從來都係弱㗎啦，但要有集體共識知道邊啲唔可以合理化囉。 抗爭咗成年仲要教？

人哋樓主諗緊講定唔講真話先啱，你至少都話唔急做就講吖，無理由直接叫人做無得揀嘅奴工吖。 咁講同叫香港人直接收皮俯首做順民同一個思維嚟。

呃得一時呃唔到一世

你老母閪 我類比得唔撚得

我話奴工冇選擇要含撚，唔等於奴工應該冇選擇，屌你老母依家邊個打緊稻草人

喂 乜你覺得做奴工好撚有選擇？舉個例金毛已經好撚多工唔駛做，講話奴工冇選擇就叫鼓鼓人做奴隸，你都戇撚鳩鳩

手停口停嘅奴工係無選擇
問題係你假設咗樓主係手停口停嘅奴工囉
你一開始就否定咗樓主有本錢忠於自己
直接叫人俯首囉

巴打做飲食or設計 it呢d多後生行業？
你有冇做過其他公司
知唔知幾多冇腦藍絲
打份工食誠實豆沙包啊？

我都係咁
有次見agent
我都唔想做果份 然後話自己要抗爭
所以冇返工之前

有名你叫民主建X 聯盟

就係知先咁講啊嘛

最後有冇請你？

同佢講, 黃藍是政見, 黑白是良知, 我白嘅
.
.
.
.
.
老老實實, 我未見過白嘅藍囉, 有良知嘅都黃哂啦

下 咁黃店又唔請藍屍姐....

真心嘅 最近見份保安工作個CS都有問
不過係話請我 完左個interview先問

咩黃定藍呀？

我係紅㗎

總之暴力就唔啱

咁 「我企喺你果面」

除左政府工邊個會問呢D問題
我份工有寫唔可以歧視別人 包括政見